點買內地A股

係咪要係內地關銀行戶口先得？

一通有啦

係咪要存入人民幣買？渣打股票戶口買唔買到A股

首先要買張太空穿梭機機票，飛去木星開股票戶口，跟住就可以買！

內你老母

屌你老母呀支那狗